有一名被截查的年輕男子回答讀中文大學，該名警員即大叫：「垃圾！」

有躁警呼喝一名被截查的年輕男子，大聲問該男子是何間學校，男子回答是中文大學，該名警員即大叫：「垃圾！」

Source: 蘋果Facebook

失心瘋

feel到好酸

唔知自己老頂讀咩大學?

你地考到入去咩？

你呀頭曱甴強

你老味考多十次DSE 嘅分加埋都入唔撚到呀，你班垃圾
我拎星嘅數量加埋應該高過你哋總分

利申 中大人

仔女唔夠膽講自己老豆做咩
仲衰過做雞

佢嘛垃圾都不如囉

咁班狗（暴徒）咪垃圾都不如囉

笑咗
鄧小強都係中大㗎傻鳩散仔

毅進仔，顛咗 !

佢哋有學位都係買返嚟

hi mon po 曱甴

人地係精英，但你垃圾都不如呀

D過街老鼠幾撚自卑

出街冇gear時記得大叫自己係狗
冇嘢輸？

小強生氣了 RIP

分分鐘點佢做野個大蛇
都係讀中大

媽啊好柒

黑警坐館咪係暴大畢業

可憐

好酸呀

鄉黑一哥都係中大好似

下次答毅進

成隊Yijin 狗加埋都未必有個中大仔咁高分

垃圾

我都有啲自信佢地三/四個加埋都唔夠我best 5高分
利申 中大人

實係毅進大學勁過咩MIT、牛津個啲九流大學啦

考唔入呢

好酸

你地呀頭都好似中大出嚟架喎

班曱甴下世都唔知考到入去未
自己就做垃圾比人睇唔起
人地就大學生做個正常人
係會燥既

是但一個手足個分已經高過曱甴全家加埋

On9仔

識有個教授同小強同年係暴大崇基畢業
一個就上前線保護手足
另一個就做恐怖份子頭目

中大垃圾毅進係乜

中大都叫垃圾？
咁毅進叫咩

成隊ptu防暴狗唔計白衫
加埋都唔夠你高分

垃圾 全部都係垃圾

你連垃圾都考唔到喎

你知唔知老頂個老頂個唔知幾撚多個老頂係咩大畢業架？
柒頭皮

呢d 低調做人
高調做好人好事

你入過去未呀

酸到

Push

毅進話中大垃圾

垃圾話人垃圾
佢d後代千祈唔好入到大學做垃圾
世世代代讀毅進啦

屌埋曱甴強

大家唔想再見到手足咁樣俾便衣狗虐待就入嚟睇吓幫手推！

全部同我入嚟，對付便衣狗嘅解決方法

佢哋考唔到入去連垃圾都不如

最慘你哋成世要俾垃圾lead住呢

真
利申 中大人

同爛仔有咩分別

讀不到的大學是垃圾

所以咪要攻入去

中大都垃圾咁你地自己係咩 渣滓都不如

哇酸到呢

一哥好心涼，卑你咁樣鬧佢

酸到仆街

分分鐘係佢落order叫佢班攻自己母校

垃圾得過你地班狗

中大都垃圾，咁毅進真係世界第一

下面個句 意解維穩

鮑魚之肆

邊夠偽進大學勁

酸撚到

笑而不語

毅進仔由自卑變自大

毅進=社會精英
中大=垃圾

考唔到入去咪攻入去

我五張機、考唔到拉
不過我係中大旁聽生，即係去靜靜雞聽課、飯堂黐餐嗰只
冇計、食中大嘅飯
邊個嫐中大、請開ps
指唔指明老莊都好、我老莊來辯
說明：我英文羊腸無水
國學可以一路辯
一路向師兄弟師姊妹學也

我半粒垃圾、可能都唔算係
利申：中大旁聽生

等比小強抦囉

咁又係
我都想買、未買到
查實我已經有computer degree、搵食緊嘅
中文係興趣
人生自是有情痴
此恨不關風與月

唔洗問都知你讀毅進啦 垃圾

查實屋企、左鄰右友
前親後戚、卯有黑狗

十七歲讀computer degree
那年1985入學，1989年畢業、即係六四
哈哈哈
看回去、也算首批IT狗，雖然IT狗很多人羨慕、也是20-30歲後生仔嘅世界
有終須有、無冇使追
大道至簡、物喜物悲！

Photo of the year

毅進仔 你讀到CU咩？

係一team加埋

人哋讀到 係垃圾 咁你班狗連入去讀既資格都冇 咁係咩

cba都難打過nba啦依家講到

垃圾得過你毅進仔

你準備俾人調去守水塘或者沙頭角

鄧柄強咪係

係呢班低等生物眼中可能連劍橋牛津哈佛呢啲都係垃圾

係成隊人加埋都唔夠入

黑警考唔到入中大
所以 決定用 tg 橡膠 布袋 攻入

攻入去當係

唔好意思講出口嘅，咁核突

有個柒頭仔、㩒了個負評、卻唔敢出聲阿吱阿咗
乜嘢意思呢，佢冇我呢啲舒適嘅工作同月薪、做緊IT，也冇我仲比時間和志趣、去追求詩詞賦騷國學之美
生活同埋性趣、高呢個on9仔、一大截，仲要：我係深黃

看咗呢段文字、小朋友，請別冚頭埋樹、好陰功㗎
千祈唔好、累到我都：心戚戚焉

香港員佐級先最大 習近平喺佢地嚴重都係垃圾

一世都未見過

攻又攻唔入 考又考唔入

管理層嗰班

成隊啲分數夾埋都唔知入唔入到水泡科呀

佢攻入過去掛

Cls 自己仲垃圾 收皮啦毅進仔

係咪係正體正統嘅廣州話？
差少少呱、啱晒！事關我啱學咗三兩日啫
不過我寫嘅有文有路、文釆並茂！
而果正體人覺得耳目一新、好似唔係我嘅錯呱？

唔好講到傻強咁高級
佢個老頂幫辦分分鐘都係中大

黨的機器

岩呀 所以曱甴強係垃圾

吃不到的葡萄是酸的

垃圾得過讀毅進

大家咁話啦

to 垃圾：你讀到？

-香港人革命片-
1.5億美元製作
鬼影特攻：以暴制暴
Netflix用戶免費觀看

該片目前遭中國，俄羅斯，印尼等共產主義國家封殺
亦遭中資派系hk01，明報，人民日報，中央電視追打

劇中指出“香港警察係中國人"，“香港警察唔識英文" 遭到中國網民恥笑

Netflix亦曾製作或上映多套反貪腐反極權國家的電影/電視/紀實片，因而受歐美市場追捧
包括：黑鏡、V煞、十年、傘上革命、烏克蘭自由之戰

「民為貴，社稷次之，君為輕。」

講梗佢自己

犬察認證鄧小強係垃圾

0+0+0+0+0+1+0+1+0+1+0+0+0+0+1+0+0+0+0+1+1+0+0+0

你噏乜鳩

我唔會睇唔起低分既人
我只會睇唔起d警甴

呢條友仲有冇做

好漢⋯得想想
差唔多⋯二十年前吧
論壇Q群三戰成名光時只係一個讀過大學嘅畢業生，仲未有依家讀咁多「四險五驚」
光時後生、勇，有雞叫雞、見狗殺狗阿哈
依家看番轉頭、係有啲荒唐無語，但係邊個冇後生過呢！

肯定俾老頂插到仆街

個位嚟推廣連儂廁

知唔知點解愈嚟愈少和理非出？

呢個post個重點唔應該係黑警酸定唔酸
係過百手足無呈呈俾黑警咬

sorry 蛇

你慢慢看
你Q我up、抑或我Q你up又得
總之唔會輸比你
請繼續、會有客觀嘅評說

習大無讀書 大佬黎

唔該你、終於有來開心論戰
我最怕連登、燈都唔燈、縮埋一嚿

仲有果啲冇良知嘅人

守株兔，你開ps吧，題目你仲意、我盡量接

垃圾！ 我讀毅進呀！ 你考唔考到呀？ 你考到呢種成績咩！！有我咁低分咩？認真考喎要！

垃圾！我讀毅進架！

你哋個曱甴頭係你地入唔到既中大架

下次講同鄧竟成一樣

你老頂小強都係中大呀 垃圾賤種狗

守株兔，查實連登仔
就係叮叮仔
why？都陰濕濕㩒負評、聲都出唔到半粒
連燈係乜嘢？大家屌來屌去
你認真你傻
係幾乎冇人夠膽同我辯啲

二進制咩屌

上面條友做乜鳩

大學就垃圾
讀唔到大學呢

叻仔

好後悔無報毅進

原來yijin制就係咁解

可能係鳩sir嚟

傻人發現案

黑警眼中

毅進大學（毅大）>>>>>>>>> 中大

憑乜撚話人垃圾 屌

請推今日行動

咪撚再用支那併音啦

如果真係問中個MIT，毅進狗可能會話 聽都未撚聽過

知唔知鄧炳強邊度讀社工？

lm

我中意呢張圖 正

下次答yijin

更係啦
成班黑警讀毅大喎
毅進大學

下次回應下佢地你地老頂都係中大
原來佢都係垃圾

咁夠膽笑你老頂間U

Yi大世界第一

得罪埋啲督察
Heung Gong Duk Lap Wai Yat Chut Lo

入撚到暴大咩
攻完入去咪又係俾人趕返出來
淨係識成隻狗咁企係二橋門口吠

崇基87社工

邊有人同白卡佬辯論架

狗：咁啱既 叻仔喊

最多咪喺ou讀個degree咪算囉

黑警係垃圾係全球共識

唉唷玻璃心

垃圾得過死警甴讀YiJin咁廢

中大 (垃圾)

唔抵得呀毅進仔

投訴佢
咩冧把

傻仔做成世狗

佢提醒下自己仲係垃圾姐，大家唔洗咁緊張

辯論首要條件係表達清晰 你咁撚樣辯乜柒

請你唔好理呢啲人，佢哋只會覺得有錢、有權就係一齊，以為高人一等。完全唔知佢哋所有嘅權由邊度嚟，唔會理解咩為「人」。

夠毅進仔垃圾
DSE失敗者 講閪咩
APA referece 都唔知係乜撚野嚟
同我講垃圾
垃圾得過係你哋
社會嘅蛆蟲

一邊笑議員會考零分，一邊話大學生垃圾，咁即係讀書定唔讀書先啱

好次用英文答Fucking U

死曱甴連asso都讀唔到

成日笑大學生
偏偏就日日就俾你啲大學生上司assign你做野
仲要一世

你呀頭

呀蛇你又讀邊間大學？？

POPO strategy today
其實冇部署，忠誠勇毅嘅佢哋係唔怕經濟攬炒
怕經濟攬炒嘅只係施生陳生嗰啲收成期買晒鋪嘅人
呢個係上面嘅指令
佢地只會不斷咁樣irritate你
每隔一段時間就會irritate你
目的係想你哋開花，捉晒有膽量行動嘅人
剩返嗰啲今時今日都冇膽行出嚟嘅，將來23條呀國歌戲出咗之後更加唔會夠膽出聲，所以嗰啲人響上面來講係廢嘅，上面覺得只要捉實夠膽行出黎嘅就代表成功

2. 有人受傷究竟可唔可以喚醒啲人or 輸出革命？遙遠有集中營嘅地方有人自焚有人俾人強姦有人俾人殺，兼且佢哋好齊心，佢哋而家成功咗未？

3. 其實我寫呢句出嚟係想同大家講,和你shop你只要夠多人,去啲鋪頭睇下野,靜靜地已經可以達致你當初想經濟攬炒嘅目的唔需要咁樣正面的diu狗,太揚啦，POPO 嘅接到order 嘅我point 1 已經講咗
琴日嗰兩個跌落樓嘅大命，戰場上希望大家有個安全聖誕

中大真係好垃圾
出到鄧小強出黎
恥與為伍

暴大渣ga,我毅大

傻閪港共公安

答毅進會唔會得到讚揚

過街老鼠